2個港獨派議員入到垃圾會就換走左689, 下次送夠10個入去會點?

大家下次投票識點做啦